廢中首貼

嗱，作為廢中，因為呢幾次事件後第一次D/L連登，
仲要專登去搵返Alumni個email, 才可以登入到連登，第一次貼文，各位連登友，加油！

連登友
呢個term 真係好有廢中味道

同書友仔同一個味道

無錯，我係七十後廢中一名！
本來我連連登係乜都唔知！
專登D/L入嚟睇吓你班友！